有無人練定I am British 嘅發音？

讀唔慣，驚到時發音有問題